今晚連登左膠／三毛盡出，係咁叫人唔好爆鋪

今晚連登左膠／三毛盡出，係咁叫人唔好爆鋪

之係證明各位手足，我地做對了！！！

推

同意 敵人反對的我地就要擁護

交通問題 極緊要

有發開夢既都知 前線唔會點理 冷氣軍師既風向post

無撚錯，但都唔可以俾佢地帶開左

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

唔係左膠
但係事實有人偷iPhone屈左落兄弟到
唔爆鋪可能係其中一個保障兄弟嘅方法

5毛又係咁帶風 乜都唔好做最好 人地印尼唔夠1日燒政府大樓燒死7X個 跟住先推返暴政

呢個時間多三毛，屈就下，無人信

應該咩都唔好做 坐係屋企

帶風向總在深宵時

班on9 仲想愛與和平感化政府

或者可以咁講
有咩辦法可以保障到兄弟
民意的確唔可以令我哋贏
但係可以保障到我哋唔會輸
集思廣益

斬腳趾避沙蟲

老實講18區開花造成嘅殺傷力係冇10日8日整唔返
而且唔局限係星期6日
唔可以放棄呢個4個月黎攻擊力最高嘅招式
應該去諗點樣可以改良呢招

今日有阻膠擋住手足唔好打刀手

今晚連登警犬／三毛盡出，係咁叫人爆鋪

證明爆鋪係大錯特大！！！

爆完鋪跟手打爛哂啲貨佢

無錯,真係有出就核彈都唔割
班手足做野仲會擔遮

絕對同意

我覺得比起爆應該係塞咗佢
鎖起，堆大量垃圾係門口

但唔反對爆，只係鎖起好睇啲

政府猛咁 level up ，自己就 downgrade ？！

建制派啲辦事處呀

拆呢啲畫面又好 , 再用咸水魔法, 直接報銷！
大家都知班議員係畜牲
又可以滿足道德觀感撚唔搞平民商舖嘅要求

不完美 可接受 有待改善

白撚痴

依家就係要搞破壞，你仲諗住維持治安呀？

如果去上街示威遊行有人俾人偷野打刧，屈落示威者，咁係咪唔再上街呀？

爆鋪係基本打擊紅底對政府支持度既手段
成日爆到佢做唔到生意，佢地都會俾壓力政府唔會再咁樣拖字訣
成個經濟差左稅收少左，下個年度政府都唔可以再加咁多人工俾黑狗
仲有好多好多

冇話唔好 咁仲會有改善方法嘅
上面開始有人比緊 用火魔法

實彈都用埋 仲講民意

今晚連登警犬／三毛盡出，係咁叫人爆鋪

證明爆鋪係大錯特錯!!!

咪叫人爆民建聯辦事處
又無話唔俾爆，黨鐵站又未爆晒
成日叫人爆舖做乜呢
晚晚出人地反對既事就是對，咁我見到人話燒法院咪話反對囉，唔通你又想講方向岩？

外國戰線好難攪解釋，搞D人地明個D law

黑狗人工加得少或者無得加，佢地就會發現，原來佢地都唔係另一個世界，原來依Ｄ事都係會影響到佢

搞掂自己先再諗外國啦
成日外國外國，人地真係同你有親咩

革命仲要講道德 當敵方已經完全無道德可言 我地仲講乜撚野道德

無撚錯，其實真係搞革命
人地拿渣，你就要俾佢更拿渣先有用
歷代都係咁

爆!
但唔好火魔

水魔
土魔
效果更好!

爆 可以討論點爆 今晚已經全勝 有資格檢討

其中以「唔好爆中資」「中銀」「中移動」為主
多謝指點方向

Agger, 出面好撚多阿蛇休班

好簡單，我地係想贏場運動定係發洩？
亦都好簡單，手足無差別爆舖嘅事實被大肆渲染，對邊一方有利？
諗通呢兩個問題，邊個吹緊風就一清二楚
運動嚟到現階段，牽涉層面越來越廣，真係到咗每次升級都要檢討嘅時候
期待大家繼續發揮香港人嘅水準

試下轉用蟲魔法？

推 一定要阻止左膠五毛

支持手足!!!!!

叫人唔裝修性質上同叫人血債票償係一模一樣
又係叫人走精面零風險
咁撚鍾意零風險，返屋企瞓覺就最無風險

另外，圍爐自我感動係極危險嘅陷阱，社運係需要群眾基礎提供後援，我真心唔希望見到勇武落得今日警犬嘅下場
我明白勇武付出非常大，所以更唔想令佢地白白流血，求吓大家唔好被仇恨支配，我地一定要贏成地運動

咁點樣可以羸場運動?

咪就係！！！！！！！

非賭檔嘅恐怖組織地舖，全部改為封印術，
牙籤、鐵線、epoxy、超能膠、鋼膠、鋼釘膠，
鎖頭閘鎖落膠加強保安效能，電閘都有鑰匙窿，
開唔到鋪咪一樣，又唔洗有爆鋪嘅風險。

我淨係知圍爐輸硬，割輸硬，人少輸硬，灰機輸硬
堅持相反嘅方向，我唔知幾時贏、點贏，但我覺得香港人一定會長命過支共

BTW，我見樓主係咁撥，應該唔使點解釋了

無外國你一早死咗啦
你估你共產黨,咁把炮視民意為浮雲
日本學運,黃背心,67左仔有辦你睇

次次都係凌晨出

唔通做殺警瓵者比人屈搶劫又有用

痴撚線，睬佢都有味